到底養狗要有幾大空間？

成日啲人話大狗喺香港唔夠空間玩

每日都會落街既屋企真係唔洗幾大 其實話唔夠空間係因為怕d人又唔帶隻狗散步搞到d狗發洩唔到精力姐~